有冇人上過知乎?

呢幾日發現咗知乎呢樣野 search香港人
睇到好多大陸人既意見 好新奇有趣

想知有冇人都有上開

Quora?